如果有幸 公司年尾嚟個禮物大抽獎 大家最想抽到乜 價值 $15K 以下

我先...
手提電腦

ptgf

$1500cash

你呢個員工都幾為公司著想 , 15K 禮物 你只係要1.5K Cash

巴打真係咁緊火咩 ?

來回機票

做人唔好太貪心

比晒cash我去旅行

有機票但唔批假

分幾份cash 仲好啦

加多少少
Apple watch

比錢你去旅行 濕鳩公司係年假到扣你 一樣死

請NO Pay 都夠慘

iMac

Cash